(女仔小心)蝻又強姦咗30歲港女

男都要小心

連香港都變埋強姦大國
罪惡都市 死南亞狗

時鐘酒店內強姦。。。?

有冇好心巴打可以保護小妹
連登有愛

執屍定勞資

南亞兵團假難民犯案不絕，當中涉及的性罪行亦有增加之勢。昨午12時許，一名30歲女子報警，指在灣仔駱克道一間時鐘酒店內遭一名南亞漢強姦，對方犯案後逃去無蹤。警員接報到場調查，召救護車將女事主送院檢驗。

勞工處

我識既蝻都...唉屌廢事講

南亞人強姦殺人放火 CCTVB同其他人又唔提 香港咩事呢

神探分析:
1) 條女係雞，因為全部女人都係雞
2) 條女唔想比人姦個西係唔會出水 比人姦到即係enjoy
3) 仔女點解唔反抗?中叫?咬佢條撚?點會姦完都冇人知?

總結: 勞資糾紛，立即釋放無辜南亞勇士

同鄉好波!

一定係土地問題先被迫住時鐘酒店啦....

抽水抽多咗啦

行行街眼訓上去訓一陣就要俾人姦

抽到傻鳩左

幾時立法禁止南亞入港

低等民族邊有資格享用港女

咪係，個別事件姐